侵粉的五個階段 ！

1. 拒絕接受現實
2. 憤怒（侵粉在這個階段）
3. 講價
4. 抑鬱
5. 接受

駁唔到

1個月就去到 stage 5了

請問Alex_Lawther(狗隻#118346)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Cctoy侵粉：

香港人的五個階段！

1. 拒絕接受現實
2. 憤怒
3. 講價
4. 抑鬱
5. 接受/移民 （港人在這個階段）

有D愛侵力仲係第一個階段咋